潘媽媽稱昨晚警方只是聯絡提及交還洗黑錢案中女兒證物

台灣殺人案疑犯陳同佳已出獄一年，仍未到台灣投案。對於警方表示已致電案中死者潘曉穎的母親、以了解事件最新情況，潘曉穎母親透過中間人回覆傳媒查詢時表示，警方當時只是聯絡她提及交還涉及洗黑錢案中女兒的證物。

她表示，昨天晚上9時接獲電話，但內容並非關於她近日所提希望當中間人，邀請本港警方與台灣警方坐下商討的事，她仍希望本港警方就此事盡快跟她聯絡。

佳仔份認罪口供呢

潘老母你自己去殺陳同街報私仇啦！你日撚日都走出嚟老是常出現！！真係好撚煩！！全世界得你一個人死左個女咩！？個個都話要報仇仲得了！？上年至今死左嘅手足嘅私怨係咪搵你報！？

其實係

收檔啦三毛